吸血傳銷專呃阿婆,下任特首可唔可以幫我手

各位巴打有冇聽過一間叫JapanLife既傳銷公司?
佢地間公司雖然唔係好大,但吸金能力就勁到仆街
我老母七十幾歲,早排拎晒成副棺材本比佢地做左個叫短期貨主既存款

6厘息,個個月派息,可以隨時拎返現錢走,入面全部都係D廢老口講愛國但就送錢去日本公司
我拎刀自殺叫我老母拎返D錢出黎,佢地就話我老母跟左弱智仔去大陸玩,一定要放一年先可以拎走,又話賠呢樣賠果樣,賠埋個老母比你好冇?

開頭諗住等一年硬食算,諗諗下覺得公司好有問題

佢地話我老母係短期買左D磁石租出去比人,利息即係租金
拎返個本出黎一定係錢
但係租左比邊9個都唔撚知,係咁講放心啦有人租架啦
又話大把人一千幾百萬放入黎,個個月收息好開心

G_G

我盡一切力量去搵有關JapanLife既資料,點知發現佢地日本比政府有類似停業既命令

2016年12月16日 日本新聞

日本消費者廳2016年12月16日處分報告

香港JapanLife發出通告否認,明顯欺騙公眾

JapanLife繼續係各地吸金,尤其係香港
JapanLife無視對消費者廳的命令,結果延長對佢地既處罰到2017年12月

2017年3月16日 日本新聞

日本消費者廳2017年3月16日處分報告

香港JapanLife再次發出通告欺瞞公眾,繼續在香港吸金

通告上只係強調佢地唔可以做訪問銷售,即係上門推銷
對處分內容隻字不提,而且不斷話正常營業

推

你老母七十幾歲就唔好撚俾佢出街啦

吸金
呢次真係吸你老母

擺住一年睇下點先
到時真係有料到咪算
無就搞大佢
而家咁樣好難講

擺一年間公司執鳩左
啲廢老棺材本都無鳩埋

當買個教訓啦，安慰下你老母

就係睇到佢比人停業
香港仲繼續吸廢老錢，成年唔使訓

果到咁多廢老就唔止一百幾十萬

召喚中正巴打

老闆，網上面一早有關於JapanLife搵9人苯柒嘅資料架啦，得閒關心下屋企D老廢，出左事樓主你都有責任

搵苯柒報導

巴打有咩事告佢老味，同間公司玩大佢啦

有冇識法律既巴打可以幫下我
佢地咁樣收人錢穩唔穩陣架

Push

間垃圾公司有冇存款牌呀，冇既話就犯法架啦，非法集資，你有冇合約post上黎睇下呀？